Short squeeze完之後short gme會發生咩事

如題

推

Sh

玩還玩唔好all in或者naked short call

我嘅意思係反正之後都人踩人
點解唔等squeeze之後果陣short

股joy has come to town